喺生活入面有冇遇過啲咩「細節」係令你難以忘懷？

有人記得你講過嘅嘢係真係好warm

有人留意到你嘅努力之後話返俾你聽